巴打求救！動力電池故障

有冇巴打知架車動力電池故障燈係度閃，個break踩唔到開唔到車點解決
人係荒山野嶺

推

call左拖車了
唔該曬樓上巴打

好想笑 但係樓主好慘